文匯報話我地拍烏蠅喎

點com食屎唔撚link/2020/05/04/HK2005040003.htm

本報記者直擊假日「拍烏蠅」 各界批政治手段吸客緣木求魚
由於黑暴「攬炒」及疫情影響，今年的「五一」長假比往年冷清，惟泛暴派仍大搞所謂「黃色經濟圈」，以為貼上「黃絲」標籤就可財源滾滾來，惟現實粉碎他們的美夢，事實證明搞所謂「黃色經濟圈」完全是自欺欺人，對於店舖掙扎求存於事無補。香港文匯報記者昨日走訪多間「黃店」，發現即使是假日午市，其客流量亦只有「小貓三四隻」甚至「拍烏蠅」，僅得一兩間黃店有較多人流。各界人士表示，吸引食客最重要的基本法門無非是食材新鮮、食品質素好、菜式保持新鮮感等，以所謂「黃色食肆」的政治手段吸客是緣木求魚，所謂「黃色經濟圈」是黃粱一夢。■香港文匯報記者 郭家好、黃書蘭
香港文匯報記者昨日於午市時到達銅鑼灣渣甸街一帶，發現眾多「黃店」都門可羅雀。例如「黃到出汁」、在網上「粉絲」眾多的「渣哥一九九六」小食店幾乎沒有客人光顧；在店舖門前貼滿「連儂牆」，聲稱「核爆都唔割」的飲品店「幸福周末」、飲品店「ChaTraMue 」及「乜記餐室」亦都「拍晒烏蠅」。較多客人的「黃店」只有「鑄茶所」及「龍城冰室」，令人質疑一眾「黃色小店」在這場政治炒作中只能陪跑，令一般市民迴避，只有個別龍頭「黃店」才能獲利。
罐裝汽水「綑黑邊」 隔板多污垢
至昨日晚市時段，香港文匯報記者再次來到銅鑼灣一帶實地訪查。記者約7時來到「黃店」龍頭「龍門冰室」，門外未見人龍，進入餐廳甫就座後，留意到餐桌上有不少類似醬汁的污垢，明顯是之前的客人用餐完畢後沒有抹枱。由於該餐廳餐桌距離較迫，部分座位以透明膠板作分隔，但記者發現分隔膠板明顯亦無清潔，肉眼就能看到大量污漬殘留，密密麻麻，令人毫無食慾，感到噁心。記者還觀察到隔籬枱即使已客過兩輪，店員都只會簡單收執，並不會像其他餐廳噴消毒液抹枱，盡量做好清潔。另外，該店奉上的罐裝汽水亦「綑黑邊」，若一時手快直接飲用，就會「中伏」。可見「龍門冰室」在抗疫期間，只在表面上防疫，實際上衛生意識非常薄弱，情況令人擔憂。
食客：唔好點呢個，好難食
記者亦點了不同食物，惟擺入口中一言難盡，其中炸醬米線清淡無味、葱油雞扒則極度油膩、多士上的醬亦少得可憐。其間，記者聽到鄰桌食客在點餐時，也說了一句︰「唔好點呢個，好難食。」難怪近日越來越多「黃絲」與該店割席。
記者發現，「龍門冰室」內的氛圍詭異，所有食客都不敢大聲交談，曾有一食客談話音量稍大時，同行食客立即着對方「唔好大聲講嘢」，彷彿大家都害怕被「捉鬼」，令氣氛異常壓抑，與日常用膳時的愉快心情完全不同，果然是在「食政治飯」。

如果無影響力 你理黎做乜姐

作文作到咁，好慘

是撚但啦一個正常香港人都唔會睇 (不論黃藍)，只有弱智先會睇

文匯報都認證左
仲洗唔洗澄清

對家好驚咩日講夜講

我食緊龍門睇緊呢個post

每日一篇

記者發現，「龍門冰室」內的氛圍詭異，所有食客都不敢大聲交談，曾有一食客談話音量稍大時，同行食客立即着對方「唔好大聲講嘢」

證明文匯報記者修養如何
佢地係咪日日去茶樓一盅兩件大大聲班廢老黎

文匯報呢份野就真係可以用來拍烏蠅

某黃店話忙到未試過喎，睇黎我地係平行時空

人哋未開門影嚟jm9

用嚟自我安慰強國人

喂大佬, 你話「綑黑邊」, 大量污漬殘留
無影相都算, 去藍店"中立"店影返幾張填數丫
是但配返圖都懶, 藍C 都好難幫你喎
BTW, 多謝支持黃店

而家多唔多人？

不過講真見唔少黃店都同平時差唔多人流
特別係非食肆好難搞,好似啲寵物用品店咁又唔會無啦啦話黃金周就買多咗
同場有幾間黃店就總有一間冇乜人去

平衡時空

吹水定唔怕起底？

呢啲文都上得大枱嘅咩

堂食唔算多

但外賣好撚多

急到
就快唔食飯都要MON實黃店
仲要又要屌又要入去幫襯

屌佢啦,我專程食燒鵝佢同我賣晒
btw佢個菜膽湯好好飲

今時今日一間餐廳張單有污蹟都可以做頭版

粉碎美夢
自欺欺人
於事無補
緣木求魚
黃粱一夢
意識薄弱
令人擔憂

寫俾紅絲嘅精神鴉片

去錯龍門客棧？

Cls 對家每日出幾篇文曲線宣傳

Btw已經突登揀今日去黃店剪頭髮，屋企附近幾間都full L哂

多謝文滙
唔係佢我都唔知香港原來有ChaTraMue
仲要係黃店 會多啲幫襯

其實文匯報係咪偽藍架

佢寫到咁只會得到兩個結果，一係有人以為真係唔掂，落力懲罰，一係藍嘅打哂飛機，以為自己生意都唔係好衰，人地仲差過我

日日幫龍門賣廣告

黃樑一夢 寫呢篇野既一定係支那人黎用支那話先讀得岩

無必要跟黨報搖擺，只要繼續堅持維護香港公義自由信念。

藍屍依幾日究竟有冇出去消費

睇完要去黃店fc下了

金剛棒又長啲啦

別一番風味

市道噤差, 藍屍責任

乜記 同埋ChaTraMue 都唔喺黃藍地圖入面
完全唔知可以幫襯
左報算唔算曲線宣傳?

黃店=肺炎出產地

自欺欺人咪呢d囉 行近到招牌影啦笨

用文匯報公款幫襯黃店

渣哥鐵閘都未開wo大佬，點有人呀

佢地個世界周街死佈分子放炸彈

一啲又話好生意
一啲又話拍烏蠅

夾好啲口供先啦屌

( Show Blocked User - 正義的七毛 )

你走啦垃圾
用埋啲大陸仔圖
唔好以為改啲字就唔追擊你
5毛係原罪啊

尖沙咀下午茶時段坐左一半
利申:食緊

有無link，想剪

早兩日排黑金堂排足九個字

竟然影到冇人嘅渣哥

應該得啱啱開舖一刻先影到

ChaTraMue係黃架咩？？？係咪是9旦作文就算？

藍同弱智有咩分別

見到後面個員工仲拖緊地
應該真係舖都未開

而加去海港城踢波都得
鬥傷?

識咩，你味開門味冇人幫襯，味拍烏蠅囉，文匯報冇講錯啊
如果呢幾日有出街就知實際情況係點

可以係食外賣

個炸豬扒ok

on撚9 佢唔係覺得去食黃店嘅人會睇文匯大公之類嘅小說報嘛
真係覺得啲樹好慘 整成紙巾比我拎嚟抆屎好過拎咗去印啲垃圾出嚟啦

咁黃圈都唔係好大影響姐，
直情係對香港經濟冇影響

藍屍可以無視黃圈了

黃梁一夢

出文鬧黃店但自己入埋去食係咩玩法
叫多d讀者入去食睇下係咪真係咁難食

文匯報龍門打手黎

各有各做有咩問題

好詭異，明明係香港，入去以為去咗日本，個個都咁靜

我就唔講。。。尋日黃店剪髮我坐左成粒鐘等

51當日元朗國有黃店去到7點就要收皮，賣清所有野

咁黃絲質素高過對家就不嬲架啦

你個tea/lunch 如何？有冇劣？

多謝文匯記者真金白銀支持黃色經濟圈

搞黃色經濟圈是政治攬炒！只能是失敗收場！絕對不得人心！

佢會唔會話吉野家拍烏英

Same

程度分別

文匯報只係響藍屍同溫層入面打飛機, 蹝心機

藍又點會有正常人

智障天生嘅，係值得可憐
藍絲就...

ChaTraMue係黃架咩？而家先知

關於黃色經濟圈，我有d野想講：

我想講翻其實黃色經濟圈最核心精神係紅死藍貧，紅死是為了打擊支共呢個恐怖份子籌集資金。藍唔洗死，但要慘比其他綠絲睇，就係為左“統戰”綠絲，壯大黃色經濟圈。

所以大家幫襯黃店之外亦要記得先紅後藍：

1.切斷中國國企在香港經營獲得外匯收入的機會，以加速支爆。
2.令藍絲企業經營困難，“統戰”綠絲企業
舉例，呢個原則點樣用：
基於先紅後藍原則，銀行方面一定係先中銀後匯豐
根據先紅後藍原則，應該先Pacific(華潤)後Starbucks（美心）
基於先紅後藍原則，“幫襯”紅店力度不應該比藍店細。尤其各種隱性紅店係支共既重要回血劍。

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

又靠嚇

家醜不出外傳，有幾何藍店做唔住會喺網上嗌告急？
就算做fake news被人踢爆，人哋要佢解釋，一係唔理，一係del post，一係話毒果／某某電視台都有假新聞，你又唔講，但又冇可靠source證明佢係假嘅理由。
除咗見過華記話DHL寄錢假新聞道歉一次外，從未見過有藍屍道歉，道歉係好冇面嘅事。

幸福周末明明抄幸福堂起家， 但納入黃店就連正版的幸福堂都唔夠打， 突然覺得香港人民族意識好強

條柱呢?

屌咪臭係 賣撚哂咁咪無人

拍烏蠅咁你又寫 喜茶執笠又唔見你寫

唔好侮辱弱智人士

電視新聞都出左黃店排晒隊
文匯算罷啦

都係O個句
網上購物囉, 咩年代呀
taobao, food panda, 周大福周生生都可以網上啦, 唔好扮野

關你春事咩唔抵得人地生意好

收據有污漬屌你老味

文匯報可以改名做黃色攻略日報
係咁幫我地行動做認証，

啲乳豬成日冇哂
好生意到晚晚去都賣哂

原來就汁
咁我地再懲罰得勁d

覺得噁心都捱到隔離檯坐兩轉
起碼坐咗一粒鐘真係辛苦佢

我介懷既係

佢講果幾間係咪真係拍烏蠅？

係既話要做野 幫手懲罰

chatrumei啲飲品圖好吸引。。。
泰國手搖飲品真係第一次見